老母患上糖尿病，冇經驗，可以教佢食啲乜？

好似話連飯都唔好食咁多，碳水化合物太高，食麵係咪好啲？

係咪蔬菜一定冇鑊氣？瓜類豆類呢？

太多嘢要注意，一時間千頭萬緒

多菜 食多d南瓜 魚
飯就小小 唔好太多
但點都要食
水果就睇下邊d 太甜都唔好
做d伸展運動都有幫助

麵就好小小 但小心針份量

Google diabetes food list

多數麵米粉通粉都係精製 唔會好過白飯
可以食麥皮 唔好即溶果隻 愈原始愈好
或者糙米飯 全麥pasta
避免飲甜野

買本糖尿飲食既書吧

小食多餐。有冇食藥？記得唔好唔食嘢，做吓啲運動，隨身帶定啲糖免得血糖低，小心唔好咁易整親撞親 利申:小學護

糖尿病係無得斷尾？

後天個隻靠運動+飲食係可以整返好

去力威醫

食中藥

一定食飯嘅話，溝米嚟食。紅黑糙小米同藜麥都可以考慮。